成皮野買部電話

屌你老母個相機有黑點

有冇其他X既用家都有問題？

邊個位?

冇

入左塵，以前部6仔試過

又相機 又電話 你嗡乜柒呀仆街

我屌你老母閪啊依家 講緊你老母定個閪啊
你部機冇相機唔代表我冇架 柒頭皮

用家問題

邊個位呀

準備答案

經過專業處理 睇到樓主講既黑點了

thx

有塵啫 如果本身有qc就唔會有

好難忍受

你呢部電話？

三星狗又老屈apple

竹戈我仲以為講緊依個添

正是

樓上有條戇鳩仔眼盲以為自己好撚風趣畫粒黑點上去

樓主係on9